【5月播最後一集】《The Big Bang Theory》拍到276集 登電視史最長壽多鏡喜劇

人氣美劇《囧男大爆炸》（The Big Bang Theory）播到第12季，近年穩坐美國收視冠軍，劇集5月播出最後一集後就正式完結，近日大破新紀錄。《囧男大爆炸》主角之一的Kaley Cuoco昨日於IG上載一張拍攝現場的大合照，相中可見劇組在現場慶祝拍到第276集，她留言確認劇集榮登當地電視史歷來最長壽多鏡拍攝處境喜劇，超越80年代經典喜劇《Cheers》保持多年的紀錄。
2007年啟播的《囧男大爆炸》播足12年，將科學帶到日常生活，一直深受觀眾歡迎，多位主要演員的片酬亦升至100萬美元（約780萬港元）一集，躋身史上最高薪電視演員之列，可惜有傳飾演靈魂人物Sheldon的Jim Parsons嫌被角色定型，決意辭演，令劇集在12季劃上句號。

劇集2007年開播。

今年5月將播出最後一集。

睇到中後期已經冇睇

拍一集可以買一層樓

雖然好多人話後期唔好睇 放棄咗
但我仍然係死忠
好唔捨得

Same 後期睇到笑都笑唔出

Amy整柒咗套劇

Amy

Sheldon去到後期都麻麻地
變返正常人咁款

當年亞視有買第一季返嚟播，從此開始咗睇美劇

角色要變成熟架麻

最近冇咗soft kitty 同knock knock knock penny knock knock knock penny knock knock knock penny

young sheldon 嘅佢好大分別

而家繼續睇Big Bang Theory都係因為佢會出現young sheldon入面d人物，如果冇young sheldon，我諗我棄左劇好耐啦。

好羨慕

越拍越垃圾
為左大眾化
加多兩條女
失去左特色

276集就係最長？咁愛回家算係咩？真情又係咩呀？

仲有唔夠一個星期就結局，啱啱先睇完尾2嗰集！

其實依家一D都唔好睇，但追開又唔捨得

終於完啦

連埋Young sheldon 個season finale覺得好感動

最後睇到眼濕濕

好感動

我都係由第9、10 季起無睇哂，但係睇最尾果集都好感動。

The end of an era.

不知不覺睇完40幾分鐘
RAJ真係慘，個個都HAPPY ENDING，佢就仲係一支公
完得好突然，見到佢地食飯諗住仲有野睇，點知就完左